[Eddy遊戲台] 19/4 God of War III Remastered / GOTG telltale

今日2230 開

忍唔住要玩 GOTG喇 (其實今日啱啱先出) 希望個故事夠過癮
但都要殺埋啲弱智神先開波

2230-2330: God of War III Remastered
2330-00XX: Guardians of the Galaxy: The Telltale Series

EDDY台:
買多過玩
講多過玩
固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台